20/10百萬人大遊行後 我有新活動建議

大家都知道香港人最鍾意返工，無論星期六日打生打死山崩地裂十號風球星期一都堅持要返工。既然罷工同不合作運動參與度同效率唔高，不如倒返轉搞個超合作運動

————————————/——//————-1-1–11———

21/10 行路過海返工日

既然大家都有共識20/10係和理非遊行，我地就早d行完返屋企休息，第二朝精神奕奕咁行路過海返工！

首先，假日晏就遊行就見得多，平日中環快閃都試過，晨早流流遊行返工未聽過喇掛？ 呢招夠曬噱頭

第二，我地擺明車馬行完去返工，除非政府想我地被罷工啦，否則都唔可以做d咩阻止我地，因為我地係行路過海返工

第三，行路過海除左塞路影響運輸之外，仲可以半推半就一d冇心遊行但又想快d返工既人，因為到時塞住條隧道，佢地落車行過海一定快過係巴士等

時間地點：6:30係紅&西隧口巴士站集合
7:00出發

歡迎大家討論細節

Tg:

光復香港 時代革命

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

已推

Push

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

721

20/10百萬人大遊行後 我有新活動建議

紅隧有無10k

要行好似幾攞命